wong wing kit同學

你跌咗銀包係二樓 我比咗地下職員 你自己去攞翻

駛唔駛post上黎呀

屌你 差你十蚊姐，玩咁大

好人好事

其實係Bu 定 cie

好大仇口

16667778

事主同你講唔該呀樓主

好撚狗

屌你咩陳進昇

下次小心

昇仔真係好撚狗

AD

小肥

留名

167

讀Degree好威威呀

Associate

推一推

asso

咁柒

Associate 寫曬出來

大學生

Asso仔

咁大仇口

Hi同學仔

乜讀Degree唔係就等於大學生咩？浸會大學喎

屌你我中學同學

咪係

樓主好好心

Degree

屌你老母asso仔張學生證同degree一樣?淨係多咗associate隻字?

樓主都幾賤格下

屌你我小學同學

屌你我play group同學

屌你我孖生啊哥

屌你我出世隔離床嗰條友

我笑撚到肚痛

做乜撚野咁都有得接龍

依家全世界都知佢係asso仔

on9

佢係咪得罪你

中學同學

好仆街

屌我sp個男朋友

🤔

因為bu垃圾 想做到一家親

屌你我ex個男朋友

連登有愛

屌你我條撚
利申：石門同學仔

asso仔一家親

就係冇asso同學 好慘

個stident id靚到

飲孟婆湯之前傾過兩句 佢講野好低b....

薛家燕個仔 ？

好撚慘 佢唯一出路就係退學返大陸讀

其實失主讀asso 有乜好笑
又唔係失主自己post 張學生証出嚟

屌你我契弟

asshole仔

成個post幼稚到
1.冇啦啦放人上黎笑人讀asso?
2.接乜撚野龍 完全唔好笑接得

全世界知你讀asso啦

咩事

個ID好好記

Agger
樓豬又係on9,好心做壞事
下面又成班弱智玩唔好笑嘅接龍

樓主係咪唐俊軒

好7

81777778

連登囝真係好好低汁

甘都有得笑 = . =

on 99

讀垃圾學位比人笑有咩問題

唔該晒

點解英文同數字會用殘體字嘅字體，好撚柒呀屌

Asso仔得罪你咩 咁樣玩鳩人